8 Securities入錢一問

我想問下，如果用ebanking入落8 Securities個戶口
但我唔係用提款嘅戶口過畀佢，而用其他銀行過畀佢，佢認唔認到係我過數？
因為對名都有機會係同名，真心一問

有冇人知

好似唔得 個時問過
我得恒生戶口 所以宜家都未用過

即係一定要用提款戶口過數畀佢?

唔使。

想申請 搭單問
佢手機交易app好似唔係app store有得download 即係有冇得用手機落盤?

暫時冇app，要用m版上，好似係

即係用其他戶口過數都得?

你用任何銀行轉帳到佢地個匯豐/渣打/中銀個戶口就可以架啦，唔一定係最初登記個提款戶口，總知唔係就咁入數，用轉帳就okay！

Apps暫時有Android版本，2017年會出IOS版本，到時就可以方便返Iphone用家，依家暫時要用手機上網去落盤或者用返PC

間野穩唔穩陣？

幾時先有條件交易同跟蹤止蝕

我大嬲用其他戶口過數

thanks，我啱啱問咗8 Securities都話用其他戶口都得
但真心一問，佢會自動認到我筆數? 對名都可能同名

入完要send email通知佢，要寫戶口號碼。

感謝